［突發］武漢肺炎終於有解藥

好消息，武漢的病毒一碗煮沸的濃大蒜水就能喝好。老中醫親自試驗過，很多病友也成功了 。八頭大蒜拍碎用七杯水煮熟，連吃帶喝，一晩上就好了。歡迎轉發！

而家連口罩都唔洗戴
含住粒蒜落街
你地慢慢炒口罩啦
我去囤積大蒜先
賺完第一桶金就移民

大蒜治吸血鬼